拜登同民主黨一句話要關閉石油工業 會打爛幾多人飯碗

Texas
Colorado
West Virginia
Pennsylvania
Ohio
New Mexico
Oklahoma
North Dakota
Wyoming
Louisiana

民主黨真係十分邪惡

#EvilDemocrats

Alaska呢

係喎

仲有Kentucky

[url][/url]

班無票嘅慢慢喺度圍爐打飛機

America’s oil and natural gas industry supports 10.3 million jobs in the United States and nearly 8 percent of our nation’s Gross Domestic Product.

HI! 左癌